岩岩發明左個港女至愛既美食。。。。。。 。。

炸醬麵包 諗住係銅鑼灣擺檔賣五十蚊一個 會唔會太平

狗都唔屌。。

睇落又幾正

賣相唔得

加塊芝士上去
改一改個名
韓式芝士xxx
咁先值50蚊

呢個係升級版 要加30蚊

70蚊都有人買呀

有得諗

教你啦，上面鋪塊普通超市買到嘅塊裝芝士然後用火槍燒一燒，隔離加杯普通牌子嘅綠茶雪榚，加啲朱古力醬

咁新x期就會話：極邪惡！！！芝士拉絲韓風炒麵麵包配流心朱古力綠茶雪榚
應該賣到70蚊一份

紫薯都冇

麵要加多啲配料先得

加抹茶啦

呢個係韓式呀白痴

狗都唔屌

港女撚識分

no 唔係綠茶 係抹茶
仲有紫薯 炸雞 都未加入去

改名做：
隱世 必食 極邪惡 爆醬 驚喜 過江龍 韓風炸醬面 五重拉絲芝士包
賣一個蝕一個，店家至個贏口啤，試食價 $99！

要紫薯 或者上面層鋪塊海膽 賣98蚊

季節限定，即叫即整，小編都排咗半個鐘隊呀

幾時係樂富開舖賣

狗也不屌

真心覺得同日本炒麵三文治無分別

呢個係炸醬麵

係呢度見到：狗都唔屌
係日本見到：正啊 好地道嘅炒麵麵包

好邪惡呀

隔離post話樂富有貓等你救wo 樓主

下?

記得加返隱世流心拉絲韓式

我幫佢唔到喎 又冇養過寵物又冇錢

屌你

見到都想嘔

一定要TAG哂班港豬朋友幫襯你

我都好似係用呢個KEYBOARD

點呀

今晚出黎食飯OK? 屋企無飯食

加埋塊芝士極邪惡

要溫書 考試

冇一百蚊你好唔好意思影相放試FBI?

火焰韓式芝士炸醬雪榚炒麵三文治

你搵次post d人食嘅嘢得唔得呀，屌你老母

OREO餅乾...

屌你老母 你老母比狗屌

隱世紫薯芝士泡菜炸醬麵包！！！！

高質 post，港女食芝士抹茶紫薯味狗屎啦

加少少泡菜落d麵度包你發達

巴打做咩咁睇唔開